金宵大廈收視報捷？假架！

呢排CCTVB攞金宵大廈嘅所謂高收視嚟自high，但係數據有幾多水分？🤔

TVB李寶安曾指控ViuTV 嘅綜合收視點計埋網上收視係僭建。但係之後有樣學樣，整咗個跨平台總收視出嚟，比ViuTV更厲害，計埋“家外收視”，難道呢個唔係僭建？

更何況CCTVB喺ViuTV開台前已經僭建收視，2013年嘅衝上雲霄II

Source：

隨時所謂高收視係咁樣得出嚟嘅

自己開幾十部電話刷收視數據

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

哇屌 我連聽都未聽過
真係太耐冇睇過翡翠台

話知佢吹到全球熱播
無人睇都話自己全城熱播 話題不斷架啦

點做假？真係開幾十個mon？

唔洗開mon架
搵幾千/幾萬電腦自動點擊mytvsuper嘅節目一段時間之後要刷新

咁on9。

即係同支那果d乜鳩大V一樣？

証據?
你連最基本嘅資料都無

多啦a夢都入到榜

陰謀論
睇唔過眼李實Q話人僭建之前又唔睇吓自己點樣計收視先
況且CCTVB力推跨平台總收視好難唔會令人聯想到係為咗方便造假
點擊率造假好方便

係咩節目？
多年冇睇垃圾台所以唔知係乜